# [![k8SrvTool header](https://viflcraft.tk/assets/img/header.png)](#)
# k8SrvTool

k8SrvTool је алатка која вам омогућава да покренете сопствени Мајнкрафт сервер користећи openjdk 11 и Aikars заставе, чак и ако их ваш хостинг не подржава!


## Како k8SrvTool ради?
k8SrvTool ће преузети и користити преносну верзију openjdk 11 (осим ако већ не користите openjdk 11 или новију верзију) и најновију стабилну верзију Yatopia (али ускоро ћете моћи да изаберете други серверски софтвер као што је paper) и користити Aikars заставе за извршите свој Минецрафт Сервер, ово пружа максималне перформансе и осигурава вам да увек будете сигурни са најновијим исправкама!

к8СрвТоол се компајлира и израђује помоћу openjdk 8, стога не би требало бити проблема са покретањем!
## Инсталација и употреба

**Напомена: ако ово покушавате да покренете на хостингу који користи птеродактил или било који други панел, вероватно не морате да радите кораке описане у наставку, већ бисте требали преименовати .jar датотеку k8SrvTool у server.jar ако немате опцију за промену имена датотеке покретања у параметрима покретања на панелу**

ако не желите да компајлујете сопствену верзију из изворног кода, можете једноставно преузети једно од наших унапред изграђених издања кликом [овде](https://gitlab.com/a8_/k8srvtool/-/releases)

покретање сервера: све што сада треба да урадите је да покренете .jar датотеку коју сте управо преузели, а за остало ће се програм побринути!
```bash
java -jar k8SrvTools-1.0.jar
```
## Компајловање
На системима сличним Unix-у компајловање би требала бити једноставна, све што треба да урадите је само да покренете gradlew команду за компајловање у основном директоријуму пројеката.
```bash
./gradlew build
```
## Допринеси
Захтеви за повлачење су добродошли. За веће промене, отворите прво питање да бисте разговарали о томе шта бисте желели да промените.

## Лиценца
[AGPLv3](https://choosealicense.com/licenses/agpl-3.0/)
